有咩好做？

冇咩興趣睇電視同打機
出面又落雨唔方便做運動

1069

睇書

Dice war

咩書

鹹書

咩都得

咁你睇咩書

平時已經係bookworm，唔想放假都係咁

小說

行商場

自己一個行都冇所謂，但我完全冇興趣行… 唉

瞓教

我今日已經瞓咗晏教…

...

社會不斷折磨我

你打算點做

上連登kill time